Total War: WARHAMMER 全套做緊特價,有興趣就可以入手了.

本體66折
dlc 5折

off topic
下個DLC會唔會係「南方王國」